（半遊記）即將去日本東京 第一日你講我去食

今日1550 將乘坐港航去日本NRT
屎忽痕又無plan 頭1 日行程
既然無咩野做都係尻行不如大家有咩想食又或者希望食到既 可以提出下
等我有d 目的咁尻行啦

食既野盡量滿足啦
起碼唔好叫我食屎先

自己就有個list
大致上都係拉面 例如無敵家 一燈果d 等等

等上飛機

無敵家

數寄屋橋次郎

天丼

去晒周遊東京個啲食店

上網睇好高分
一試便知龍與鳳

新宿嘅麵屋武藏

岩岩機場上網都有睇佢介紹既野食
但去唔哂啦

準備起飛
毒撚去旅行真係自由好多

港航好唔好坐？

3.57叫高分

係咪睇tabelog? 可靠嗎

3.57叫唔係伏囉

第一次坐 有戲睇下有野食下時間好過好多
比起快運
之前坐開快運

一燈小心好似我咁叫錯冇叉燒版

早:無敵家
午:無敵家
晚:無敵家

晚，一條友食磯丸水產

淺草武藏Sky Grill自助式餐廳&酒吧

係咪要卜
上網睇好似要

黎到第一站
10 點鐘已經有人等緊
但開1130

認真，無敵家好垃圾

留返d錢食叙々苑好過啦

求其一間米芝蓮三星is ok

有冇香港人？

米芝蓮3星壽司

無啦 得2 個日本後生仔同一個伯伯
我轉戰一燈先再返來食
今日target 食5 餐